呢啲點食係咪要熱奶

]

好撚煩，要煲，唔係即食

早上唔夠時間

買即沖嗰啲啦
叮熱奶/熱水就得

[img][img]4 邊度有得買 [/img][/img]

百佳惠康藥房都有啦

夜晚食

唔撚知
唔好買啦

驚唔巧食

👌

撈yoghurt食

凍熱都得

會唔會好硬

咁大袋食到下世紀

要𡁻好耐

我要快

加滾水
待涼 之後加奶粉

如果加奶要煮滾奶冇必要，奶唔好再煮，怕礦物質流失
唔煮滾牛奶額外加牛奶就味淡

食埋啲倉鼠糧

咁麻煩

食埋啲倉鼠

我之前撈乳酪 挑走哂提子乾
少少硬 做早餐幾好

只係加滾水待涼，如果趕時間可以焗5分鐘再加兩粒冰再加奶粉，一啲都唔麻煩

蒸超有冇咁而瘦到

喺邊買到即食

奶粉又邊隻好